Onder alle weersomstandigheden, in de sneeuw en vorst van winter in de bittere wind lente, in de warme zon van de zomer, in de regen in het najaar en weer in de sneeuw en vorst van winter, Lucie heeft ook twee uur per dag op deze plek; en elke dag bij het verlaten, ze kuste de gevangenis muur.
